香港人在大灣區內地城市購房放開 大陸網民在微博熱烈反對後，馬上被屏蔽

上帝
21 mins ·
上帝
21 mins ·
#香港人在大灣區內地城市購房放開 大陸網民在微博熱烈反對後，馬上被屏蔽。
#廢青就是高人一等
#廢青就是高人一等

反了反了 如果比佢地知廢青唔稀罕仲大打擊

想唔想食奶呀!? 想食就嘈啦, 大聲D!!!

唔群起反抗怨得邊個

g持你地反，可以繼續睇戲

【推特轉載】小粉紅們突然發現自己在阿中哥哥眼裡的地位還不如“廢青”時的反應

【最新政策】如何评价香港人在大湾区内地城市购房放开？

講愛國唔愛黨嘅
下世小心啲

支那人就是低下等級

苏维埃督战队
好，造反派已经不爽走资派了，革命形势一片大好，不是小好。希望广东造反派高举习近平思想伟大红旗，向勾结港独卑躬屈膝的广东省委猛烈开火，打响人民群众斗争走资本主义道路当权派的第一枪，打响第二次文化大革命的第一枪！

小粉紅還沒意識到這就是社會主義的優越性(笑

政策傾斜全是領導拍腦袋，完全不思考人到底要什麼。

港人要政治自由，你給他們大灣區

小粉紅要一套房，你給他們一碗飯

班支那賤種嘈乜撚野
一路以黎死落黎香港搶呢樣 搶嗰樣點計
甴近平家族係香港都有物業

看到那些垃圾說什麼再也不關注香港事件了的人就想笑，說的好像你有資格看清楚事實似的，被關在豬圈裡，看被過濾的新聞，聽被設計的報導，然後居然敢說自己「能夠」關注事件。

事實上，蟻民連「關注」香港發生的事也只局限於被允許的事情上。

請快d搵人同返班垃圾支豬講 其實無示威者會稀罕返支那住 唔好講到我地要多撚謝佢地

入面可能好多反賊係戰友
你地睇下成個post的洗地五毛全部消失晒

遇上这么一点小事就不爱国

要不是香港人到內地買房，你們大陸人早就完蛋了